老闆話我太遲請病假

8點45分果陣我通知老闆（平時返9點30）
我：
老闆：:

：老闆 我今日想請病假 等陣去睇醫生
：太遲通知了
：咁要幾點前通知？
：前一日通知

岩岩睇完醫生 今日唔諗住返

擺明你唔啱

你老細已經好好人
比一日時間你通知

個HR入咗嚟插嘴

下次你早一日通知又會話你點知自己聽日一定會病到返唔到

我又會早一日知我病囉

係邊個 無端端搭嘴嘅

法例上一日病假唔洗發薪
如果樓主已經有呢個覺悟咪唔好撚理你老闆

你唔岩

我都想問

下次早一個月好通知定先